連登性愛民調普查

青頭
有經驗的男子

如果你撲過野講低破處年齡

青頭仔祝你哋早日破處成功

想問下各位青頭依家幾多歲?

唔知點覆你好
我咁樣覆住先

😍😋🤗😏😕🙁😒🤓😜😘😗😝😎😞☹️😣😔🤡😛😙😚🤑🤠😟😖😫😶😧😱🤤🙄🤢😈👻🤖🎃💀👿🤧🤔😭😨😮😐😩😤😠😡😑😯😦😲😵😳😰😢😥😓😪😴🤥😬🤐😷🤒🤕👹👹💩☠️👽👾😺😸😹😻😼😽🙀😿😾👐🙌👏🙏🏻🤝👍🏻👎👊✊️🤛🏻🤜🏻🤞✌️🤘🏻👌🏻👈🏻👉🏻🖐👇🏻☝🏻✋️🤚🖐🖖👋🤙💪🏻🖕🏻✍️🤳💅💍💄💋👄👅👂👂👣👁👀🗣👤👥👶🏻👦🏼👧🏼👧🏼👨🏼👩🏼👱🏼‍♀️👱🏼👴🏼👵🏼👲🏻👳🏼‍♀️👳🏼👮🏽‍♀️🕵🏼‍♀️👷🏼‍♀️👮🏼👷🏼💂🏽‍♀️💂🏿🕵🏽👩🏼‍⚕️👨🏾‍⚕️👩🏽‍🌾👨🏼‍🌾👩🏾‍🍳👨🏾‍🍳👩🏾‍🎓👨🏾‍🎓👩🏾‍🎤👨🏾‍🎤👨‍💻🐮🙈🐧🐧🐹🐒🙈👓🐔👓🙊👓🙉🐵👓🙉🐹🙊👓🙈🐹🙉🙉🕸🦋🦄🦉🦅🕷🦋🐢🦉🐤🐗🦎🦂🦀🦑🐩🐩🐈🐏🐳🐟🐡🐊🦏🐏🐉🐲🐲🎄🌲🌳🌴🌱🌿☘️🍀🎍🎋🍃🍂🍁🍄🌾💐🌷🌹🥀🌻🌼🌸🌺🌺🌎🌍🌏🌕🌖🌗🌘🌑🌒🌓🌔🌚🌝🌞🌛🌜🌙💫⭐️🌟✨⚡️🔥💥☄️☀️🌤⛅️🌥🌦🌈☁️🌧⛈🌩🌨⛄️⛄️❄️💨🌪🌫🌫🌊🌬🌪🌫☔️🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🍍🥝🥒🍅🥒🥕🥕🌶🥔🌰🌰🌰🍯🍳🥖🥖🍳🍗🥓🥞🥖🥐🥘🍝🍝🍱🥗🌭🍛🍦🍮🍥🌮🍧🍨🥂🍵🍵🍩🍫🍼🍻🍾🍴🍸🍽🍮🍡🍦⚽️🏐🏹🎿🤺🎱🏑🤼‍♀️🏈🥋🎾🏒🏂⛸🏑🏒🎖🥇🚵🏽🎖🥇🚣🏾🤹🏿‍♂️🎼🎧🥁🎸🎭🏵🎤🎷🎯🚕🚙🎰🎸🚕🚕🚓🚑🚒🚌🚕🏎🚓🚌🎸🎺🎧🎧🎼🎹🎮🎯🎳🚘🚙🚡🚒🚖🚒🚘🚕🚋🚋🚊🛬⛴🛥🚉🚂🚄✈️🛰🗽🏟🏝🎢🎠🚧🚢🚦🎡🏝🏝🏔🎠🗺⛲️🏖🌋🏔🏗🏤🏫🏫🕌🏢🏢💒💒🌄🏞🎇🌇🌠🏨🏢🖥📲💻🗜💽💾📀💾📼📹📠⏱💡🔦🔦🗑🛢☎️🎛💡💵💷🛢🗑⏰📻📺⌛️💡💸💵🗑🗑🗑🗑🗑🗑🗑⚒⚙️⛓⛏⛏⚖️💵🔨🛠🗑📡🕯💳🛠⛏⛏⛏🗑⚗️💉🌡🚿⚗️🛁🛍🎊🎏🚽🛎🛀🏿📫📆📆🗃🗳📭📯📄📧📥📜📉🗓🔖📐📝🔐🔎📌🔖📎🖇🔏💛💔💗☮️💘☪️💞💙☦️♊️♋️♍️♈️⚛️🈺㊙️🆚☢️📳📳♌️♌️♎️☢️🆑🅾️💢♨️💯🅱️🈹🆘🆎㊗️💢📵🚳🔱💹✳️📵❓⚜️⚠️⁉️🚭🚷❕🔱⚜️✳️🚹📶🚻📶🈁🔣🚻🅿️Ⓜ️Ⓜ️🈂📶🔣7️⃣7️⃣▶️🔟🆖🔡🆙🔣3️⃣7️⃣2️⃣1️⃣🔢#️⃣▶️9️⃣🆓🆒7️⃣*️⃣*️⃣9️⃣⏪⬇️⤵️🔀↩️⏬⏫⏺↗️↔️🔃🎵🔂⬅️⏺⏺🇸🇱🇮🇹🇳🇷🇵🇲🇨🇽🇨🇽🇲🇳🇲🇩🇲🇩🇳🇫🇸🇻🇪🇪🇷🇼🇸🇪🇲🇸🇸🇬🇲🇲🇸🇬🇷🇼🇮🇪🇩🇪🇧🇱🇪🇺🇮🇪🇲🇲🇨🇭🇲🇲🇸🇪🇲🇴🇸🇪🇲🇲🇸🇪🇱🇧🇸🇲🇼🇸🇮🇪🇳🇫🇮🇪🇷🇼🇮🇪🇲🇦🇲🇸🇧🇱🇪🇺🇹🇻🇷🇼🇸🇲🇸🇻🇸🇲🇷🇼🇨🇭🇪🇺🇮🇪🇲🇲💧☄️💦🌧🍎🌟🍑🍋☁️💦☀️🍌☀️🍐☀️☔️☀️💦☀️🐁🐆🐐🐊🙉🦋🐺🐻🦄🐽🐛🐼🕸🐻🐢👘👩‍👩‍👧👘👙👩‍👩‍👧‍👦👔👩‍👩‍👧‍👦👔👨‍👨‍👧‍👧👙👨‍👩‍👧‍👦👠👨‍👩‍👧👡🤦🏻‍♂️👩🏿‍✈️👩🏿‍✈️🙆🏻👩🏿‍✈️🙆🏻👼🏾💇💇🍫🍹🎂🍻🍷🍢🍷🍭🥂🍡🎣⚾️⛷🏓🤼‍♂️🏈🤼‍♀️🤼‍♂️🏓🥋🏓🏀🤼‍♀️🏈🇰🇷🐒🦋🐮🐚🙊🐴🦋🐻🐚🙉🐚🙊🐌🕷🐮🦄🦁🦅🦆🙉🐛🐷🦋🐮🐚🐷🦑🦀🙊🕸🙉🐢🐤🐚🐜🐷🦊🐚🌌🏥🌌🏚🌄🏘🌅🎇🏥📰❤️📘🔗🖊🔐📙📰👨🏿‍✈️👩🏿‍✈️👨🏿‍✈️💇🔀⏹↪️⏬↩️🔢↔️#️⃣⤵️👩‍👧🚶🏿👨‍👩‍👦‍👦👩‍👩‍👧👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧👨‍👩‍👧🚶🏿🔀⤵️🔀📙⤵️😄🐷🐷🙉🔗🔢😂😙😔🙁😉☹️🙃😡🤷🏻‍♂️👨‍👩‍👧‍👧

42

果然係一位虔誠嘅基督徒

20

16

我識一條友32歲仲未破處